% @Source Calao
% @Points 4
% @Redaction copie
On considère la \suitgeo[v]{-2}{4}.
\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Exprimer $v_n$ en fonction de $n$ pour tout entier $n$.
    \item En déduire la valeur de $v_{10}$.
  \end{enumerate}
  \item Calculer la somme des $11$ premiers termes de cette suite \suite[v].
\end{enumerate}

